{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H300284",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "진국집"
    },
    "text": "珍汁屋\\n\n忠清南道瑞山市邑内洞1-3\\n\n瑞山はワタリガニの産地として有名で、韓国料理専門店として08:00~21:00まで営業しています。 ここでは名節を含むすべての日にもお客様をお迎えします。 韓国料理店は50席を収容でき、部屋は1室だけです。 ここで代表的な郷土料理は、コッケジャンとカニクックジです。 カニクックジはスープで煮込んだ長く漬けたカニみそを特有のキムチチゲで楽しめます。 カニクックジは食卓にチゲとして提供され、おかずの種類は15個程度と豊富です。 メニューにはケランチム、テンジャンチゲ、カニクックジ、カボチャの茹で物などが含まれており、このおかずとチゲはすべて価格6千ウォンで楽しめます。 この価格にも満足しないお客様には値上げを主張するお客様さえ「何も言いません」と説得しなければならないという話も伝えられる。 蟹麹の味は最初は酸っぱくて塩味が強く感じられますが、食べるほどさっぱりした味が特徴です。 また、社長の気さくで商売を目的としない姿は、ここを訪れたお客さんに親しみを与えると言われています。 瑞山の韓国料理店が有名な理由は、優れた味だけでなく、低価格とボリュームたっぷりのサービスで故郷の心がけを提供しているからだと思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "珍汁屋はどこにありますか？",
            "answer": "珍汁屋は忠清南道瑞山市邑内洞1-3にあります。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "珍汁屋は08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋では何人まで座れますか？",
            "answer": "珍汁屋では50人まで座ることができます。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋の代表的な郷土料理は何ですか？",
            "answer": "珍汁屋の代表的な郷土料理はコッケジャンとカニクックジです。"
        },
        {
            "question": "カニクックジはどのように楽しめますか？",
            "answer": "カニクックジはスープで煮込んだ長く漬けたカニみそを特有のキムチチゲで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カニクックジの食卓には何が提供されますか？",
            "answer": "カニクックジの食卓には約15種類のおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋のメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "珍汁屋のメニューにはケランチム、テンジャンチゲ、カニクックジ、カボチャの茹で物などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋のおかずとチゲの価格はいくらですか？",
            "answer": "珍汁屋のおかずとチゲはすべて6千ウォンで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カニクックジの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "カニクックジの味は最初は酸っぱくて塩味が強く感じられますが、食べるほどさっぱりした味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "珍汁屋の魅力は何ですか？",
            "answer": "珍汁屋の魅力は優れた味だけでなく、低価格とボリュームたっぷりのサービスで故郷の心がけを提供していることです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 394
    }
}